點樣防止內鬼射示威者？

好簡單咋嘛 你地公安射我地因為我地冇感情
我地將小熊維尼D相痴係身上
夠姜你就射我 黎吖
應該連指揮官都唔夠膽下令開槍
你地咁親中
射傷習主席點得呢